港豬10K Vs Popo 92K (82K+10K)

新ㄧ年度財政預算每名香港永久居民派10K (附帶平均每名警狗派82K)

i.e. 港豬10K Vs Popo(82K+10K=92K)

大家現請投ㄧ票 要不要議員投讚成票通過。